# Test project

---
## Основи Git Python

---
# Завдання 2
### За допомогою вашої IDE створіть проект з 5 файлів та надішліть їх на віддалений репозиторій.

# Завдання 3
### Створіть декілька репозиторіїв з файлами ваших минулих проектів 2 видів: public та private. 
### Для репозиторію з модифікатором доступу private надати доступ 5 колегам та помічнику тренера, отримати від них код-рев'ю.
